# MTS_Homework_2

1.1. Создайте абстрактный класс GeomFigure, описывающий геометрические фигуры на плоскости. Добавьте ему абстрактные методы GetPerimeter и GetArea, которые возвращают периметр и площадь фигуры соответственно. Выберите любые две геометрические фигуры, создайте под каждую класс, унаследованный от GeomFigure, наполнив его необходимыми по вашему мнению полями и новыми методами. Пример: класс круг Circle с нестатическими приватными полями radius - радиус, и center_x, center_y - координаты центра круга и color - цвет круга, а также новый метод colorCircle(String new_color) - нестатический публичный метод, позволяющий перекрасить круг. Реализуйте необходимые методы, унаследованные от GeomFigure, в соответствии с выбранными фигурами.
Создайте экземпляры реализованных фигур, поэкспериментируйте с вызовами методов и убедитесь, что все работает корректно.

1.2. Продолжите решение простой задачи: добавьте интерфейс WithAngles (для фигур имеющих углы) с методом, который выводит координаты всех вершин.

Создайте класс многоугольник Polygon, унаследованный от GeomFigure и от WithAngles. Добавьте поля для числа вершин и массив координат этих вершин. Определите либо переопределите все необходимые методы, унаследованные от предков.
Создайте свой интерфейс по любому признаку присущему геометрическим фигурам, под который подходит ромб. Затем создайте класс для ромба, унаследованный от Polygon и вашего интерфейса. Обращаем внимание, что квадрат автоматически будет наследоваться от GeomFigure и WithAngles. Создайте объект ромба с любыми стартовыми значениями, вызовите методы GetPerimeter, GetArea, а также ваши созданные методы, чтобы убедиться что ромб действительно правильно унаследовал все, что должен был.

